推！ 銅鑼灣要散啦 水炮車黎緊

向天后方向散啦！！
推比前線

推

炮台山狗推緊去cwb，銅鑼灣手足小心被夾

北角都夾緊

炮台山有狗同福建幫推進喎

屌兩邊都推進
叫人點走

屌

cwb唔好以為留低嘅都係手足，小心臥底

Push

唔好去炮台山站
福建幫連摺凳都出埋

push

為數極多既eu 豬籠 同一架水炮車由維園去緊北角方向
手足係北角請小心
100%確實 親眼睇到

屌點走呀佢地